宜家係中央唔俾民主你 你點抗爭都係冇用!

大權係佢手,主權又在佢手,所有都係佢D人

中央一日唔俾民主你,你一日都唔會成功

你班友仔天真到想當家作主?咪發夢吧

中央就係唔俾你,民主唔俾,自由唔俾

家下佢話事,就當你700萬人嘈,佢就出軍隊殺哂你

佢唔賜民主俾你,你吹佢唔漲

向一個獨裁政權乞憐民主

台灣點睇